%@Titre:Pondichéry 2012
\emph{Dans cet exercice, toute trace de recherche, même incomplète, sera prise en compte dans l'évaluation}

La note de restaurant suivante est partiellement effacée.  

Retrouvez les éléments manquants; en présentant les calculs effectués dans le tableau fourni en \textbf{Annexe 1}.

\begin{center}
\begin{tabularx}{0.6\linewidth}{|X>{\raggedleft \arraybackslash}X|}\hline
\multicolumn{2}{|c|}{RESTAURANT \og la Gavotte \fg }\\ \hline
4 menus à 16,50~\si{\EuRo}{} l'unité	& \ldots\ldots \\ 
1 bouteille d'eau minérale 		&\ldots\ldots\\ 
3 cafés à 1,20~\si{\EuRo}{} l'unité	&\ldots\ldots\\  
\textbf{Sous total} 			&\ldots\ldots\\ 
Service 5,5\:\% du sous total 	&4,18~\si{\EuRo}{}\\ 
\textbf{Total} 					&\ldots\ldots\\ \hline
\end{tabularx}
\end{center}